點解Bitcoin係不可複製？

點解整唔到多一套同Bitcoin一模一樣嘅加密貨幣出黎？
有無人答到我？
真心想問

bee

可以整呀
你都可以用a4紙整一套新香港銀紙 有人承認你咪得

9唔撚答8

人地答得你咁好又話人9唔答8

Bitcoin copy and paste都大把啦
用幾萬蚊美金買嗰啲人真係on99

人地咪答左你 唔識仲串柒柒
睇下有無人答你

A4紙同bitcoin都係區塊鏈技術？

人地答個個嘅exactly就係答案, 做咩姐你

話明加密 你解到密咪得

人地無講錯，你先九唔撚搭八

個重點係認受性

人地用A4紙類比你講嘅新整出黎嘅加密貨幣
香港銀紙類比你講嘅bitcoin, 好難理解咩?

點解唔可以同樣用區塊鏈技術做多一套加密貨幣出黎？

你夠可以自己整個Facebook網
有人用 有人信你 先得架
仲未明?

姐係技術上可行？

姐係除左認受性之外
技術上可行？

ctrl c+ctrl v就得

係，你而家都可以整個語癌幣出黎

市面咪有好多套加密貨幣
你都可以整㗎

樓主柒到。

你諗法冇錯，
所以有過百隻虛擬貨幣出現

佢咪答你可以, 不過冇認受性嘅咩用...

open source的，你自己可以出一隻coin, 有人掘又有人買咪得囉。

All about credit

你直頭腦癌喎
佢講果個係完美解答喎

bitcoin係因為認受性，而唔係區塊鏈技術所以咁值錢？

發覺連登真係多左好多小朋友

你真係無識ga wor

一早有人做啦, 早期Bitcoin以外既coin, 都係用bitcoin個source code, 改個名就係

唔好教識樓主 一陣佢識咗就發達
我地自己賺好了

姐係如果係bitcoin出現嘅初期
整多個bitcoin 2.0
咁樣就係睇邊個認受性大d？
有機會係bitcoin 2.0贏出？

區塊鏈多的是啦, 所有cryptocurrency有幾多唔係區塊鏈架
金夠值錢啦, 但你拎住舊金係咪好有實用性所以先值錢?

bitcoin個model入面複製一個bitcoin係無咩可能嘅事
因為佢每次transaction都會confirm成個system係咪一致
姐係你就算係你手上複製一個bitcoin
人地個紀錄上都唔會有你手上果個假bitcoin
除非你有一部外星人嘅電腦 快人類世界上所有電腦運算能力加埋仲多n倍 係0.000x秒嘅時間入面 修改所有人嘅紀錄

仲有數學上解一粒bitcoin都好難 更何況整個假嘅

大把其他加密幤都係用區塊鏈技術
不過市場唔buy 所以只有少量so call‘其他bitcoin‘ 有市場價值
所以原理上佢答你A4紙個比論其實係啱
因為真係有人印過A4港紙（製造其他加密幤）
不過市面冇人肯收佢嗰張A4紙（冇人交易嗰隻幤）

其實你上得嚟問人就係你唔識先問，有人用比論答你雖然冇解釋清楚
點解第一句就係爆粗俾膠人

bitcoin cash 咪係囉

咁佢有冇贏到？

我唔係指複製bitcoin
而係指整多另一套同bitcoin相類似嘅加密貨幣出黎

高登有膠幣

樓上咁多人答你，唔好扮盲啦

咁嘅話原因得一個
winner takes all

呢個世界大把加密貨幣

好多唔同款既加密貨幣，差在流通量大唔大

bitcoin重點唔係係block chain技術咩？
用a4紙比點解係類比

你唔識就算啦
梵高畫幅畫億億聲
我畫幅畫貼錢都冇人要
明唔明啊

bitcion初期有人攞咗100粒去買pizza tim
到啲人發現加密貨幣有前景嗰時bitcion己經係市場一哥
之後先出現嘅幤冇人用又冇人講
俾你都唔會放錢入去啦
依家bitcoin勁係因為PayPal Elon依啲人都放錢入去 變相你手上嘅bitcoin唔再只係一堆data

只要有人信就得

見到啦
但見佢解釋緊點解唔可以變多幾隻bitcoin出黎所以話比佢知姐

明白

弱智仔，今日年初一冇得覆診呀？

唔會答on9問題

recap 宜家的確有好多套 cryptocurrency

貨幣本身就冇價值

唔計金個D 依家貨幣個價值只係D人夾硬做出黎 方便大家交易

加密貨幣有好多 只係要有人去做大佢 通用 = 有價值

bitcoin Blockchain技術
港紙 印刷技術

用blockchain(印刷)技術製造bitcoin(港紙)
自己用blockchain(印刷)技術整新coin(A4港紙)
有咁複雜咩

多謝解答

ching 積下口duck la

如果你係講幣種，以太幣，比特幣，一街都係，但Bitcoin首個用區塊鏈技術做，認受性高。開發者都公開左formula比大家自行開發其他虛擬貨幣。
如果你係講Bitcoin 自己本身就理論上複製唔到，

迫住提早幫你開年cls

bitcoin做唔到假
但港紙可以做到假銀紙

傻仔

詳情請參考冒險樂園幣

以太幣、Dogecoin嗰啲？

佢冇講錯，定係你對 Bitcoin 理解有問題?

藍絲狗黑警死全家

呢個係能力差異
兩回事嚟

見你有禮貌
醒你喇：

我都用區塊鏈技術整個連登幣就fat fat la

入到來發現樓主真係唔識
咁多位CHING 仲咁得閒年初一答佢
我負評上一頁算

bitcoin得21m上限
就算你hack到btc錢包加值，同步完blockchain就會徹底消失
真係成功hack到嘅, 除左btc失去一切價值, 另外幾乎所有基於btc直接開發嘅altcoin都會收皮

真

第0:55已經有講其他 cryptocurrency

好多淨係睇標題唔睇內容

你似乎撈亂咗個concept
做唔到假bitcoin / 印唔到假港紙
整到新加密貨幣 / 印到一套新紙幤

真正問題係有幾多人攞真錢玩依個代幤game
而依家就係啲人覺得其他加密幤冇資產backup

bitcoin至少你今日入場唔會聽日全世界冇人再交易bitcoin

去了解一下區塊鏈技術便會明白

類比= 類似比較,唔係等同比較
識唔識中文

積你老母。

講得好好
連登依家已經好少人類比用得咁準確、咁清晰

你都係

睇錯
以為佢話用A4紙印港紙

可以 bch btcg 咪係
有人陪你玩 肯mine你隻野就得

多人用又肯認先得

咁你畫到同佢完全一樣咁滯咪又係賣唔到咁貴

如果你個pool嘅mining power跑贏大市 (超過51%)你想做乜都得

股票都係得一堆數據，用幾千蚊買股都on99 學你咁講

過萬啦至少

你就9唔答8 on9仔

師兄弱智？

你都識講blockchain
咁你上網搵咪有，試下搵下d keywords
blockchain integrity 果d
youtube 都有好多簡單而明嘅video

弱智真係會衝出來話人知

Bitcoin 當係一個帳本 入面清晰紀錄左每一個人由開始到依家個銀包入面既交易紀錄 從而決定你有幾錢

你拎另外一個本簿 話比人知 喂 以後信喱本啊 你覺得啲人信唔信？
可能你意思你個銀包去copy 喱個bitcoin 技術 整啲假既bitcoin落去
喂大佬 我拎你個銀包個代碼去bitcoin果本帳簿到對一對 我就知你個銀包係咪真係有咁多bitcoin

有派息權同股權

死傻仔

個問題成班on9信比特銀 班有錢佬炒到高晒

推

你個標題同內容都唔符合

你有份決定apple點造

藍絲黑警死全家
2021買乜輸乜

Wrapped Bitcoin算唔算複製左？

你啱
但佢地都係睇標題唔睇內容

講得好

真係好撚弱智

麵麵

你自己唔明話人九唔搭八
依家重點同問題唔係唔可以複雜
而係有無人認同你造一套新既貨幣有價值
我未讀過經濟都明
你就係度九唔搭八

假如有日銀行/美國政府整左一套新嘅加密貨幣做universal standard
Bc收皮會有幾大可能性

人哋講得一啲都無錯啊，你可以整架，我哋有攔你咩？

上面d人解釋左了
知道技術上係可行

同文字一樣，睇吓有冇人用

之前Lihkg仔 示威期間一樣整左套 自創“香港字”，不過完全冇人用

咁佢真係智障
講真話都唔得咁你返大陸住啦

中央去自己化？

點會呢去中心化呀 區塊鏈呀 班幣膠成日講

BTC個最大價值就係個去中心化
你央行搞個加密幣就變左另一樣野
要受番銀行管既野咪玩啦

好難講
依家btc 其中一樣價值唔係就係因為佢唔受銀行同國家控制？
如果銀行/國家整一套新既出嚟 都要睇啲人本身對銀行/國家仲有幾大信任程度

噏乜柒

我係好似你咁諗, 先錯過咗 400蚊嘅 btc
有陣時投機嘅嘢唔可以太清醒

其實樓豬係咪想講假既 bitcoin??
有無可能做到

如果國家/銀行整套新而受人認同既
同原本有咩分別

好似無
佢定死左個量係得咁多

Double Spending problem
好難解析

樓主建議你直接pin第1個comment

你就9

貨幣的定義

你真係死on9仔
人地回個陣有睇埋內文真係答緊你條問題

假如有日市場真係對而家嘅貨幣失晒信心轉用bc
啲政府有無可能自己publish一個新嘅加密貨幣做standard
因為一黎可以打壓其他市場上嘅cryptocurrency 價值
二黎自己做大佬

純粹鳩噏

Ching ，查下咩係Blockchain 先，唔知你係真心定假膠

橫掂都比人閹割
不如自己黎

上網見果d 工程師掘完d coin 會擺係隻hdd 度
咁如果我clone 左佢成隻hdd, 咁blockchain 點知我邊粒coin 先係真？定只係鬥快用左佢，未用果個 hdd 就會廢左？

應該 有條獨一無二key 去分架ma
查下咩係Blockchain 未

唔得
因為每分每秒都有好撚多礦工係到幫手monitor, verify啲交易
所以整假嘅bitcoin係無可能

有bitcoin密碼就可以用到
好似係

政府會整 decentralized既野出黎？ 冇可能, 如果佢可以整一隻佢自己玩哂既crypto 呢隻crypto又會有價值？ 呢個係btc最核心既價值 除非有人有51%算力 如果唔係冇人干預到 就算你有51%算力 你都唔會咁on9破壞自己既財產

咁2個hdd 都有果條獨一無二既key, 點分？
成隻clone既話timestamp 應該睇唔到？

數字貨幣唔等於加密貨幣唔等於區塊鏈

整到

條友真係唔識架喎

銀紙同A4紙都係紙,用bitcon copy出黎仲係咪bitcon,咁你會用銀紙定A4紙

又或者Bitcoin都唔可以套用哂所有crypto 人類係crypto上面真係仲有好遠既路

佢能力咁高 咪又係生前冇人識貨
唔係高能力=人人接受識貨
人瑞咪就係例子
唱歌做戲冇樣掂 但紅撚到仆晒街以前

佢講嘅應該啱
clone左hdd
然後用得比人地快 你就能夠偷左佢個啲bc
前提係你要有解鎖佢hdd嘅pw
入左佢hdd再破佢crypto wallet 嘅pw

呢個同double spending 嘅問題差唔多

都啱 咁睇黎bc應該真係無得跌

Bitcon技術係公開,你照copy改個名就得,問題係邊個做出黎,同一套野你放出黎係A4紙,如果係美國央行放出黎就係銀紙,同技術無關

我發現啲小學雞
睇唔明就話人九唔撘八
仲要錯字。。。

笑死

而家真係分3批人 一係就覺得btc有無限既上升價值(digital gold) 一係就咩都唔理或完全唔知係咩黎既人 三就係知道或唔知道 覺得係一堆冇價值既101010101010俾人炒高既人黎

我係頭者

抵比人屌你老母

有幾難？

7能矇矇， 而家blockchain coin都唔止一種

睇完成個post

結論，樓主智商未夠80

上一頁

係 超多種幣

睇你早入場定遲入場

Bitcoin 因為第一個使用blockchain技術黎構建嘅貨幣系統所以有認受性 因此值錢

樓主以為加密貨幣=bitcoin先會有咁嘅問題
屌你自己google都搵到啦 人地答又唔撚信 唔撚信又問
on9仔

人地特登講得簡單啲
你就以為人地玩鳩你

答得勁好

尷尬囉

試真答就95答5
第一句答你可以複製
第二句答你點解少人整第二套出嚟
初一就要開年

點解明明兩件有因果關係嘅嘢會俾你講到分裂成有衝突嘅嘢咁嘅

你search 下咩係ICO就知大把人copy la有冇人要先係重點 同賣人地答等咁準確你都話人9唔答8 証明你智力有限

好心唔好理樓主啦

認受性除咗因為佢係最耐歷史嘅區塊鏈貨幣，亦嚟自佢點用呢個技術

雖然佢喺區塊鏈技術運用嚟講只係好基本（例如交易慢，功能亦只限於買賣bitcoin）

但係勝在用得夠穩陣，喺去中心化同埋保值嚟講俾到信心個市場

所以畀人當係加密貨幣嘅黃金

on99 人哋呢句已經完美答咗你點解

唔識唔好衝出黎柒啦

我反而覺得科技每日都進步緊 難保有一日BTC會比人HACK到

認受性依家野搵兩個明星出黎做宣傳就得
例如ELON MUSK講幾句狗狗幣就飛天

應該假膠

此post已完 樓主係弱智

你唔識就咪沖出嚟柒啦
你似95搭8多啲喎
貨幣不嬲都係有人承認就得架啦on9仔

任何一個it狗大學生都可以輕易整一套Bitcoin 出黎

唔好怪佢
條友真係唔識架

30$人民幣買返黎
平賣返出去30000美元
賺撚到笑呀 我賺夠啦都想益下其他人

靜喇

所謂擺落hdd度，只係儲起咗條private key
所有bitcoin（嘅交易紀錄）都响條blockchain度
邊個有key就邊個用得
你clone咗隻hdd都無用，同一條key唔會用兩次

On9無極限

某種意義上可以複製竄改 .
你只要收集到 51% 既 bitcoin 係手 , 然後可以偽造餘下 0~49% 既紀錄 , 條 blockchain (你可以諗成數薄) 你個紀錄最長 , 全世界就以你為準 , 其餘人手上 bitcoin 即變垃圾 .

51% network

屌你係咪弱智咖

師兄小柒

其實點解會覺得有無限嘅上升價值呢？係會認為btc最終可以取代現有嘅所有貨幣？

又話「真心想問」
人地答完你你就咁既閪態度
仆街死啦你去

而家堆altcoin咪係lo

緊係得 點會唔得
但你會比人造到假幣 呢隻貨幣就玩完
同樣古代五珠一樣姐

金實用喎 同埋佢唔會氧化之類 而且數量有限 bitcoin有嘅trait 佢都有
你用銀紙做類比好d

因為全球掘礦機之間會對數，除非你有本事hack入晒所有掘礦機更改資料，否則會俾人知道嗰粒係假幣，隨即俾人delete。

Fiat currency一日係咁既結構 一日Bitcoin都有價值 我唔認為Bitcoin可以做到貨幣 未來可能有Erc20 token做到 但係store of value 我覺得btc 比金仲要好 一樣野有冇內在價值真係睇你點睇 對於我黎講 人類對Centralization既不信任就係Bitcoin既內在價值

Timing問題

我懷疑你係wiki望過兩眼但又無深入了解過又以為自己識晒
然後又懶係睇得通透咁問埋啲低能問題

其實佢巳經答中左你 係你唔知

之前訓撚咗定被人急凍咗，市面好多都係用緊相同技術

估唔到 爆完人粗 連登仲有人咁好氣解釋比你聽

語癌

你自己疴舊屎出黎取代黃金啦
一樣有限供應

正經答樓主問題

加密幣依家有1000多種，有好多都同比特幣一樣。
不過market cap 低好多。

正如你可以複製10個連登討論區，但係唔會有人用。

一個字： 不要問只要信

Don't trust. Verify.

你老母今日同你開年

呢啲年經問題來

低撚仔